四弟無心踢歐聯好心讓返個位比李城

傻西車狗出局要睇我地曼聯爭歐霸

讓左好多啦=.=佢都追唔到有咩計

為轉播費而戰

全英超睇我哋歐超盃獌狗打比
獌市獨立都夠贏歐國盃